\section{Referencias}

\begin{frame}\frametitle{Enlaces de Interés}
\begin{itemize}
    \item Referencia oficial de Git y \textit{cheat sheet} de Git

    \url{https://git-scm.com/docs}
    \url{https://training.github.com/}

    \item Página web del artículo

    \url{http://edsa.resolucion.xyz/posts/tecnologia_de_control_de_versiones_aplicada_a_contenidos_de_clase/}

    \item Repositorio de este webinar

    \url{https://github.com/useredsa/GitWebinar-ParaPrincipiantes}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Algunos repositorios \textit{made in} Universidad de Murcia}
\small
\begin{itemize}
    \footnotesize
    \item Apuntes oficiales de Autómatas y Lenguajes Formales.
    Están terminados, pero se aceptan correcciones.

    \url{https://github.com/edumart-um/alf-python}

    \item Texto guía oficial de Ampliación y Estructura de Computadores.
    Se encuentran en proceso de redacción,
    que ha empezado este cuatrimestre.
    Se anima a los alumnos a participar.

    \url{https://github.com/alberto-ros/apuntes-aec}

    \item Repositorio de tareas de Geometría de Curvas y Superficies.
    En construcción.
    Mi propio repositorio donde guardo las soluciones escritas
    de las tareas de la asignatura.
    Puede servir como ejemplo de repositorio de ejercicios mientras no haya uno.

    \item Repositorios de código para Métodos de las ecuaciones diferenciales.
    En construcción.
    Programación de todos los códigos de la asignatura en
    diferentes lenguajes de programación.

    Julia - \url{https://github.com/useredsa/numeric-differential-equations}

    Python - \url{https://github.com/pablomiralles22/differential-equations-numerical-methods}
\end{itemize}
\end{frame}

